「突發冇片」有大陸人喺葵芳地鐵站郁手打人

屌你老母咁撚想玩大佢，天氣咁熱人地幫你淋水消暑冷靜下，一番好意卻換來比打，天理何在？依家仲想報狗求助？
推撚爆佢！！
PS：事後被打義士被狗帶上狗車
打人者不知所終，被狗放走咗

光復香港
時代革命

pish

打人嗰個都上咗警車

識進化未, 仲和理非非想要狗幫手

有冇人有片?

唔使多謝

因為有熟人當時在場 唔該巴打

和理非真係好煩睇到好嬲

係